咁多位練字手足！！

記得昨晚見有post 都講過,大家練字可唔可以練文宣上去.
收工行過見有鬼佬問點解要攪書局
佢地唔會明360 ,西餅鋪,咖啡店,書局, 黨鐵....
點解突然裝修.....

利申P牌仔,第一次出post ,大家屌小D

香港人,加油

見你p牌，幫你推下

多謝絲打